有冇人知香港邊度有得買呢支紅酒?

一試難忘, 想知香港邊度有得買

推

佢咪寫左Y18有得賣，你唔識字定點

淨係想買一支

你打去問啦，鋪頭又無話唔拆散埋

賣

謝